{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71986&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평독채풀빌라레인보우"
    },
    "text": "山と渓谷の近くに位置するプライベートな一軒家タイプのペンションです。 ここは広い個別温水プールがあり、四季を通して利用可能です。子供のための室内遊具もあり、家族で一緒に楽しむことができます。屋外ではバーベキューとキャンプファイヤーを楽しむことができ、客室内でもバーベキューが可能です。周辺にはナムイ島、ジェイドガーデン、加平レールパークなどの観光スポットがあり、楽しい旅行が可能です。ただし、注意事項があり、基準人数を超過した場合は追加料金が発生し、バーベキューとお湯の費用は現地決済が必要です。入室時間は5時から、退室時間は12時以降です。無料Wi-Fiと駐車場があり、送迎サービスは提供されません。 客室内には個別プールがあり、ぬるま湯が利用可能です。プールの利用時間によって料金が異なりますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは山と渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションの特徴は広い個別温水プールがあり、四季を通して利用できることです。"
        },
        {
            "question": "子供連れの家族におすすめですか？",
            "answer": "はい、子供のための室内遊具もあり、家族で一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはナムイ島、ジェイドガーデン、加平レールパークなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやキャンプファイヤーができますか？",
            "answer": "はい、屋外ではバーベキューとキャンプファイヤーを楽しむことができます。客室内でもバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過した場合は追加料金が発生し、バーベキューとお湯の費用は現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内にプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室内に個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間によって料金が異なりますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 409
    }
}